x-mex bugs問題一問

前日明珠台睇完狼人2 今日再睇未來同盟戰之後天啓，問題黎啦，諗極都諗唔明，我知未來同盟戰係改變咗歷史，xmen123都打哂入黑歷史，但我想知道，如果冇狼人當日回到過去，天啓係咪都會出現？但點解xmen123冇遇過天啓事件 其實係咪bugs? 1999

利申：只睇過狼人前傳123 未來同盟戰 第一戰 同天啓

Popcorn Movie都睇唔明。。
驗下腦好

電影設定係如果狼人無翻翻去，天啓就未比人喚醒，變種人就比哨兵殺曬。而佢翻左去，改變左過去同未來，天啓比人喚醒算係其中一個蝴蝶效應。

Btw X-Mex